［認真］磁力懸浮床有冇得諗

講吓我啲嘢先
小弟成日受到腰背痛困擾
每日起身個背脊都好僵硬又酸病

頭先做完assignment之後鳩上網搵嘢睇 俾我睇到磁浮列車嘅原理

嗰一下我睇到解決腰背痛嘅方法

最新構思 - 磁力懸浮床
其實就係一舊小型電磁鐵盒仔

只要人着上一件綁住電磁鐵嘅衫 再瞓入去嗰張通咗電嘅磁力懸浮床度 佢就可以浮起訓覺
仲可以轉呀轉 轉呀轉
以後唔使再擔心腰酸背痛

如果呢個技術可以用係長期臥床嘅病人度 就可以完全避免褥瘡

希望有巴絲打出資畀我研究

利申：冇讀過physics

推

咁你要全身包到實晒先可以喎
如果唔係你露出黎d手手腳腳就會條條揈

可以搵條繩吊住啲手腳

咁咪仲辛苦

召喚惟有飲者L其M

我覺得你應該先考慮換床褥

呢個應該冇如履薄冰鞋咁濕勁

漏電即刻冇晒所有煩惱

有冇諗過電磁開啟，成屋金屬好似子彈飛黎飛去，有機會射落你個身度。

首先強磁場影響健康 除非妳訓鉛棺

有

cls

唔想腰痛結果搞到中幅射死，攬炒派

死唔去嘅話就有機會變x-men 涅磐重生派

屌 send錯link

你個設計都係有pressure point
有pressure point就有褥瘡

正解

你個會自轉 燒腸仔咁

又好瞓又好玩

要將舊磁石鑲入條脊骨先避免到